望住男朋友同條女好close

成班fd 全女 我冇個識
我男朋友同其中一條女好close 佢話大家只係fd

我地都fd下

佢仲問嬲乜

你靚定佢靚D？

無啦無啦

見人見智 但我覺得自己唔差 中學俾人話過校花

幫條仔含緊

講得見仁見智佢應該差唔多lv
你條仔就爽啦有兩個校花級可以
你正印應該可以霸星期一三五日嘅
二四六就人哋

佢覺得自己冇錯 係我小氣 我問題

唔係男就女啦，有乜好嬲

依個我明 但重點係會覺得佢地係情侶 多過我似

男人不壞

衝過去埋堆 識哂佢啲女性fd 阻q住佢溝女

咁係你自己無咩安全感啫，條仔做過啲咩親近行為令你覺得似情侶呀

可唔可以同你fd下
（btw記得睇定啲，隨時止蝕離場

close成點？

搭車同佢坐
我西面 佢話大家都係fd 冇所謂
個女仔去邊 佢會話一齊 佢同我講一個女仔好危險

有d 風度ok? 人地係有野就唔會咁光明正大啦

我慢熱

姐係同佢坐唔同你坐？
咁撚串？

但我同我班男仔fd close d 佢會係咁話 但自己都係咁

係

你自己睇住啲啦

望住女朋友同條仔好close

你唔應該係連登問

你都剩係西面
算係咁